男人都係高高瘦瘦著西裝先好睇

如題

我阿媽係女人

最終都係睇頸以上

男人都係靚仔先好睇

戇鳩
樓豬一撚定又肥又矮又弱智
開撚埋啲戇鳩post

你先係 如果唔係使撚咁激動

郭富城著得幾好